職業訓練局(VTC)就青年學院同學逝世事件的公開信

大家幫手

出呢份野果件尚算有一點人性
睇唔到止暴制亂呢4隻難聽過粗口嘅字

我屌佢個vtc

係佢自己取消晒啲堂

係到話珍惜學習機會

取消晒上堂
失學 冇書讀
所以我地去晒遊行

如果有份做快D道歉

因為教育界好多淺黃 快D道歉